天氣咁凍 真係好想食羊腩煲

再飲可口可樂 開心死班工場兄弟

上星期同蓋清仲有成班手足去左食了

咁叫凍

死肥仔你梗係唔凍

去阿伯到食狗肉

今日想食

凍到請左假

有冇好介紹

佢上星期日日叫g 你又有份比人灌？

無 多數屋企整 好少外出食

買新鮮肉？

一時時凍鮮百佳羊腩 但食呀嫲個d多數靚肉 好夠味

去阿伯度食啦, 佢咁慘, 唔好唔記得連登都有好多人跟車太貼推阿伯上報

元朗咁撚遠

阿伯即係咩

比人屈狗肉個到

食個羊腩唔洗入元朗咁遠呀

支竹好食

係

要入左味先

西贏清別來無恙？
最後落生菜😋

響令都正

終於睇到咩事 幹叔好慘